印尼15名醫護 接種科興疫苗後確診 部分已注射兩次

作者：Cupid Producer

【武漢肺炎】印尼15名醫護接種科興疫苗後確診 部分已注射兩次

印尼出現首例，完成接種疫苗後仍感染武漢肺炎。根據雅加達環球報（Jakarta Globe）報導，印尼萬丹省（Banten）南唐格朗市（South Tangerang）衛生部長首長Deden Den 24日表示，當地一間醫院有15名醫護人員及7名實習生確診武漢肺炎，部分人近期接種了第2劑疫苗，但他拒絕說明完成兩劑疫苗接種的人數。

用家問題

無掃安心出行瀨野好正常

係咪糖水黎？

話唔定技術唔掂，病毒滅活唔到，打啲真嘅落去。

傻鳩印尼

scan 完百毒不侵

52%嘛

印尼需要中國國安法

客觀咁睇LA，打左幾耐先，rDNA好似要一段時間先起到作用，滅活就唔知駛唔駛，不過純以概率黎講，佢官方數字都係有效率得5成多少少，中招真係唔奇，所以打唔打就你諗你，我就想打d 9成有效既。

推

機率格檔

同12碼一樣，一係中一係唔中

無得頂

責任

出隻垃圾呃錢都呃到發達

你諗下點解喺巴西要拖足兩三個禮拜先公佈得5成就知

為砌足5成數據做世衛基本疫苗標準

真正有幾多心照

所以打明官方數字得5成多d

推
60%保護力

如果起香港 再中係未有200萬收？

95% CI -166% 係咪就係咁解？

缺乏試驗數據，好多認為保護率得51%，保護率其實先天不足，有得揀就唔好打佢，無得揀就好過無

正常發揮

vaccine passport is coming
除非你以後冇諗過去第二度

二分一機會，好正常
正如你打機，9成機會強化成功，你都會連續幾野強化失敗啦

印尼總統表示：啲賤民打啫嘛，又唔係我打，冇所謂啦

乜撚鳩rDNA呀

人哋輝瑞 moderna嗰隻係mRNA呀

叫左佢地睇說明書架啦 ! 又唔學下殘體字

責任全在印方

科興好似兩星期後第二劑喎

印尼衞生部今次點幫支那兜

客你老咩

有無打兩劑後仍然中肺炎救唔番嘅例子？

5成都打既人弱撚智
中左咪當係底撚死

仲未計負作用

從來都無人講過打完唔會中，只係講過由一千人會中變500人會中

重衰過隻(國藥)！怪不得早國衛健委一路都唔批準用

VE唔係100%就係一定會有人中，只係比例有幾多

所以科興支垃圾疫苗係無助於建立群體免疫，以為打咗就無敵反而防疫鬆懈會更加反彈上去

所謂50％有效率

藍屎群組無人提呢單野

冇話過會唔中
由頭到尾只係減低病徵

同病毒傾好左

(國藥)都有7成，科興只有5成，在2月6日大陸先批準可用！而且公司在美上市(SVA中概股)突停牌已一年！以前大陸爆佢咁多鬼怪嘢香港政府重會買…x+y?..

50%
一係中一係唔中
咁打嚟做咩

唔怪得安心出行去到外國啲download數咁高

冇黨安法唔安全

唔打支那嘢 無得打就唔打

最弊印尼總統帶頭打左

可能調返轉，勁得濟啲病毒死得七七八八，所以先5050

岩聽

信科興 冇有怕

1/15＝7%
有效率93%

留意番正式有效率唔係咁計，應該係[ 1 - （接種疫苗後照樣染病人數 ÷ 接種安慰劑後染病人數）] x 100%

勁過安慰剷的自慰劑

做show 班建制林奠幾時中?

有黨安法新唔會有呢啲新聞

根本無數據。symptom 如何？

其實好難中，係香港中既比率其實低過打疫苗有並發症既比率

直接打病毒入去

掃你老母

注射病毒

50 50會中 打黎都曬氣

"責任全在對方"！！！

(BTW，Bingo紙請準備！！！)

支那人自己都唔敢打

睇咗互射兩次

一兩個就話個別例子，一個咁窄嘅行業都中咁多人就唔同

唔怪得啲人話支那疫苗 唔係礦泉水，就係鹽水

保險咁
除非死撚死
唔係就攞啲細字黎講

我都睇到唔識扮識真係好柒

50.4%咋

中國疫苗最適合中國人體質

標題黨

應該係22人呀！

50%機會自己身體打贏滅活疫苗入面啲病毒，產生抗體
50%機會係啲病毒打贏你

可以想像下武肺病毒就好似成班黑社會咁
你打科興就係搵幾粒同佢地隻抽
只要打低呢幾個嘍囉成班黑社會都會怕咗你

屌，打科興好撚型棍，可以考慮下

Fake news, 講左得50%唔中架嘛

滅活（人）技術

講過一係開大一係開細，邊有得怨，下次唔好再做水魚

個別例子,中國的是最好！
印尼傳媒別有用心,試圖造謠破壞印中兩國人民友好感情
中方予以強烈遣責

滅活剩係防到某一種病毒
一變種就防唔到
除非好似hpv咁打12價疫苗

推

係scan 呀香港人！

我都覺得香港政府係方面做得好好

上網摷一下
紐約時報支那網
話啲病毒侵咗叫β-丙內酯啲化學物質就會失去複製能力

呢點証實咗未

cctoy係咪打算又選擇性失明？

唔關疫苗事 一定係呢15個醫護食嘢熱氣又夜瞓又打機又唔飲湯又唔食菜

5毛偽中立係咁上下嫁啦

如果β-丙內酯質量唔得咪令病毒可以複製🤔

rDNA=recombinant DNA, 咁我冇研究過pfizer同科興果隻疫苗唔知係咪用rDNA整, 但係疫苗黎講多數都係引發first immune response, 跟住second咁, 所以要打兩針, 咁其實打完第二針之後個完整保護應該係好快就有(幾日內, 加上第一針已經有部分保護), 所以如果話打完第二針仲惹到既話, 咁枝疫苗個保護性我覺得好有問題